【代友出post】《8月5日屯公反思》

《8月5日屯公反思》

琴日係屯門發夢我好嬲，大家好唔團結，又唔醒水。琴日有人叫霸屯公，大家左望右望，係到停滯左一陣先有意識行出去，有人設防線上前，大家又唔識開傘保護人。

我隔離係地下停車場門 ，我行左落去，我打算睇下有無多D途徑比大家走，好在有個男既幫我手探路，所以好快就知個停車場無用。

探路途中我見個垃圾房勁多有用既野，但我做緊急救站+食物中心，好多物資係手，唔方便落去搬，有幾個人聽我講落去幫手搬路障，有女仔，但個女仔上到黎都無人上前幫手，做乜鬼男人，牛高馬大，我開聲屌先有人幫手，我唔係話女仔唔掂，只係男人既體能多數比女仔優。

我唔係想分化，只係想大家反思下邊方面可以改善。再講集會，無錯，集會申請左合法，應該係無咩意外，行左一圈，見到有三檔人係到唱歌，我心諗我係咪去左演唱會，集會既感覺比我印象好懶散，我想大家記住，你出得黎，除時要準備Be water，又唱歌又吹水，如果一粒催淚射過黎，點走？

我唔知屯公有一刻成堆人往後跑做乜勁，聽講係演練逃生，呢方面我想講自己執生，睇現場情況，自己分析下環境，諗多D，我唔想大家比人捕。

最後，今次一定會係長期抗爭，有班壞左既人會打同我地，而且久唔久會有班收左錢既維穩黎搞事。在此，我好能希望大家鍛練體能，呢樣野我唔洗解釋啦，我知你地好累，我都好累，但我想你地平平安安回家報平安！

我唔想香港呢個地方變成勢利社會，我想要返多D人情味，如果你85屯公記得醫護站既人，而下次發夢見到我，不妨走過黎同我講下野，講乜都得，每次發夢我都會思前想後，希望大家平安無事！

如果你85第一次出黎，我先講對唔住，上面既野我語氣唔太好，但希望你地可以吸收當中經驗，謝謝。

大家可以主動走去幫手，主動走去同兄弟姊妹傾下計，好多人成日發夢，經驗多，唔熟既真係要去問，我唔想你出事。

多數入夜，黑警早上休息夠就會出黎咬人，肚餓真係要食野，見食物中心唔洗再問，攞去食啦，無體力你捱得幾耐？

屯公物資站我就唔多講了⋯一個字差就算

第一次定第幾次出黎都好，要有危機意識，唔好On9。

利申天水圍友，覺得中左警察伏，七點幾走左去天耀幫手。

如果有其他意見，歡迎討論，一齊檢討當中不足，再精進各方面。香港加油，居民加油，屯門友唔係唔夠黃大仙同天水圍友團結呀嘛？

推一下

朋友寫左咁多，但都冇人睇

推